Вопросы про java
----------------

- **Объекты, ссылки, копирование объектов** - Парфенов +

- **Массивы** - Жосов +

- **Коллекции** - Щеголева +

- **Ввод/вывод** - Гаврилова

- **Наследование** - Кулыгин

- **Интерфейсы** - Агеева +

- **Jenerics (vs templates)** - Масеевский

- **Сборка мусора** - Неволин +

- **Исключения** - Берьянов +

- **Try-with-resource** - Мажуга +

- **Функции, лямбды** - Караваев +

- **Многопоточное программирование** - Плешков +

- **Stream API**
